白色強人3

不打了

阿旺毁咗呢套劇

日日睇醫生

cool左牙真係 完美

ali

腳

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

好想要的士佬撞鳩班單車路權撚張gif

Ali 食pizza

Ali咬叉

車q死佢地啦阻住哂...

食pizza 都靚過人

冇實Q㗎咩

譚校長冇事麻

有冇ali 食pizza 相

ali咁串

感謝你

馬明

使唔使咁串呀ali

間醫院咁靚

隻手擺果個位

鬼叫你唔係女咩，扺你俾人串

唔好睇佢年紀輕輕，經驗好少架炸
咁講嚟托

廢廢一問。。。個花園場景係邊度黎？ 幾靚worrrr

好有code blue feel

太完美

馬明個角色咁討好
會唔會黑化？

Ali只不過係ac咋喎
想上cos係咪大想頭咗啲

好8婆

完美連環圖

到依加都未知係邊
個個都話係大陸

好似大橋醫生咁應該唔會黑掛

好似深圳

我覺得似布景cg效果

感謝KFC 巴打

係深圳

爆肺仲可以咁大聲講野

此劇「明成北醫院」的取景地是在深圳萬科中心。

ac到cos中間仲有幾多級
顧問醫生?

爆波

假架d奶

真係隆胸

唱歌都要隆

爆波定爆肺

真係假波
唔怪得咁大

咁叫隆左

原來假大胸

沒有波，怎敢說心事

假波

抵死

做咗北姑妓女宮女好多年嘅陳婉婷

Tvb今次又幾認真wor

Ali啲語氣好似有啲唔妥大波

假波呃人

以為要成個切左佢

呢個有無拍過愛回家？

女女女組合
潮流教主律政強人一脈相承

無料扮4條

客串嘈總D女星

由普立茲克建築獎得主斯蒂芬·霍爾先生所設計的深圳萬科中心位於深圳市鹽田區大梅沙度假區，穿越中港邊境，總建築面積80200㎡。

原文網址：

如果左邊係智雯就不得了

謝安琪係咪都係因為隆胸爆肺？

深圳萬科中心
喺大梅沙

唐詩詠支持香港架，唔好咁啦

笑左笑埋右

kitty影射kay?

比洪永成射傷嘅後遺症

譚道德

又係大小梅沙

應該睇中醫

醫院場景係邊到

深圳

譚道德咩來頭
yt咁比面佢

阿旺聲

原來同個仔R位+政改威脅

原來佢係米飯班主

呢套野黑暗得好撚正

咁冇道德既你譚道德

有錢真係點玩都得

仲睇TVb on9

畀金城安激得多

好假的肥仔

顧汝棠 顧汝仁 阿雁

回彈果下特別痛

佢按肥仔個肚我好自然咁跟住縮

咁撚似而家香港既

神預言

Cctvb不了

唔係按左邊然後右邊痛？

警犬醫院捉人

terry

有得上庭求情

朱震國?

Btw俾蔣志光通櫃通到死咗嗰條友有冇交代

refer psy同cp先啦
suicidal precaution

仲唔睇tvb on9

捐錢起返幢道德重整會大樓
又名滕公樓

反跳痛

cctvb好了

又係d頭幾集冤家對頭
之後互生情愫 -> 三角戀

死人iron光

溝緊既啦

單獨見面，仲唔係

安: 其實我都未試過

醫生嚟講蔣志光都算幾得閒

咁呢套唐E配邊個???

全部都得閒啦

跟住馬明對ali有好感 之後又鐘意番個前老婆 最尾是旦一件有病唔知死唔死得去 咁上下啦

三角戀 我估

食肉醬意粉之前有冇做手術

日本既醫院劇 每集一個手術加其他支線
香港既醫院劇 權力鬥爭 愛情線爲主 手術反而草草了事

講個笑話：古天樂揀劇本

肯講咁多政治野反而有驚喜WOR

權力鬥爭其實可以接受

我醫人唔洗你教

個醫院外境係咪唔係香港拍？

ali真係做得好西

ali黑面了

又有得食

大梅沙

西面仲正

出到黎細哂

大明星住公立醫院

韋家雄咁多野呻

3個服侍一個病人

fyy駐院醫生都咁串

太多感情線啦

間公立醫院靚過私院

韋家雄都做咗好耐好人
終於有個賤賤地嘅

韋家雄先係最真實公立醫院醫生

想要work life balance啫

醫生無責任同你做大戲

公院個個都係咁架啦

公立龍頭
講到好似全港最勁咁

AC點樣跳過CON直上COS?

fyy 係 ali d 兵黎

其實使撚同傳媒交代咩
話病人私隱咪得囉

馬明好型

無大無細
韋家雄同你同級你就當人下屬咁使
唐明head住你就下下教人做野

朱朱好L正

醫生個頭咁型

唐明：我成日俾人投訴，未驚過

Martin綠帽預定

我都唔識做

一撚樣咁

呀旺做pr好勁

香港根本唔會有唐明，個個都係Hugo

本色演出啫

阿旺會唔會好似再創世紀咁又係被人第一集撚到大結局
次次大計冇鑊得

走得未呀？夠鐘啦

可能一早帶左

Ali 太靚
令人覺得佢唔係醫生

沒有你開始共平日相似

咁好聲既 邊個黎

護士

公立醫院成間私院咁

我女朋友

都博到鋼鐵有淚首歌

片尾曲？你女朋友

屌
間中都有全球首宗xx手術
真得要開記招，攞晒彩

打手

又做癲佬

有殺無賠

雞

成日暪黎暪去
d真醫生冇出聲既咩...

Hana首首歌曲風都差唔多...

同一班人作曲填詞

片尾曲個pattern好似鐵探嗰首

邊個係Hana 有做醫生咩

do姐

「理大小甜甜」

頂你日日都假膠

不過佢講既野又冇錯
Book 左手術室又唔做，改時間阻人收工正hihi

fyy 個look好撚得

一齊播完美重疊
歌詞隨便接龍

程洛雯正臭四

頭先有個停頓位
可以接
回頭自愛，鋼鐵有淚不想缺提

多齒

Tvb收皮啦

就咁講係私隱d人會亂估
醫生出面講無人會質疑佢講大話

哦

發瘟

你老母閪仲睇乜撚嘢CCTVB呀

關你鬼事咩

作曲果個先勁 可以作到首首差唔多pattern

見你呢隻Tvb狗真係要追住屌

流淚是半晚 痊癒要一生 太漫長
(停頓)
從頭自愛 鋼鐵有淚不准缺堤

仲睇tvb

好好睇

幾時派飛

Wfc

咪再睇CCTVB

和定與

只想和你在一起

咁其實無乜必要去幫佢冚
除非唐明真係死忠 肯用career做賭注

只要

李君妍 先係好野黎 咩FYY 收一收先

Why not both ??
功夫妹

佢個BODY 真係屈機

但巳經有唔同演繹，初聽唔似佢唱

醫龍內最多

其實點解個post咁多負皮
如果係純粹反tvb我理解
但愛回家又冇事，連八點半套大陸嘢都冇比人狂負

浮雲

原因出現了

依套野連橋到抄足白色巨插

阿旺最後應該為左開會唔入手術室做主刀，無經驗條友做唔掂，病人死左。

擺明係仇視tvb 930 劇? 愛回家唔會 正常 大陸劇應該多負

唔知點解同人物定位同律政強人有d似。。
劉丹=姜大衛
廖啓智=郭晉安
方中信=馬明
Ali=

點解要特別仇視930？
明明都係tvb

皇牌咪會

快過阿天打手推

坐等程醫生

聽日8:00又有Ali

收皮啦！ CCTVB

未

主題曲咁能難聽

算ok la

其實歌詞都幾match

又打小報告

朱朱同yt咩關係

醫生透露人病情 你估你經理人

醫生要同記者交待病人病情既咩?
唔係病人私隱?

完全冇操守

咁都得

好想同唐姨做愛

屌，開門，岩岩唐明講左kitty 咩原因？

sp

蔣志光同唐明結婚啦

十仔

唐明好過癮

做乜膠

這世界太奇怪~

好膠

差d以為馬明後生版係馬東

又係愛回家外傳

愛回家

唔揀ali 揀唐姨

阿壯&博士

博士同阿壯？

博士老得咁快

咩call你師父
咁同人講野

我收到風Ali支持送中

即係話你唔掂

警犬咁撚廢

蔣志光 57歲
喺到戲扮40頭

好冇面

阿sir有報應

垃圾警犬

毅進

好波呀 蕭國球 做哂全香港人唔敢做既野

打鳩啲警犬

你一個醫生去搵乜野逃犯

冇著裝即刻唔夠打

包紙巾咁樣禁住

咁嗌佢

嗌乜撚 唔係有pager㗎咩

直接成包紙巾放喺傷口上面

劇情暴走咁

一定扯晒旗

果條2打6睇唔起人

兩下引體上升已經合格
你望班垃圾yj仔有幾打得

就咁嗌？

佢唔識用電話call人既咩屌

佢個醫生牌係咪買返黎？

G持

人民英雄

個鼻

搵靚湯頂佢仲好

或者貝貝

Do姐加佢母女丼

可唔可以唔好睇TVB

小巴佬真人醒

唐明型

咁都要媾女

春心蕩漾Ali

Ali

如果睇咩都影響到 咁個個人個人判斷力都無 就無得救

出水了

食得

又溝女

我都想好似佢咁溝女

岀水

咁似之前Ali講法律果套？

冇啦啦有部iPad

kayee

中文定英文歌
睇緊字幕

強人系列

最後應該2姐妹反面 搶馬明

播緊what

英

心口拎就有

唔想比收視TVB

出哂水 又話唔飲野

我記得好似又係靠聽歌同咖啡？

咁就溝到

咩歌黎

要裝個野的

好似係

又係譚嘉儀

咁咪無得做手術

個境咁靚嘅

收視係7百幾個盒 關咩事

有時寧願忠奸人之後無再睇郭晉安做戲

屌就咁用Tampo 包傷口

周街淋水

只要冇計收視個盒同唔好開myav應該都ok

好撚無知d人

醫生咁洗手

你用56k上網？

你即係話其他醫生冇你咁勁姐

感情戲開始來了..
留名爭家產戲

溝女強人

都離左婚仲要搶？

好多野係個頭都飛下飛下

晉安個頭一定好臭

用IE睇啫

咁樣洗血跡
用醫生袍抹手

歌詞個中文字體好柒

明明佢通過唔到醫改好嬲架喎

海綿體呢

人地睇咩關你撚事咩，死返出去啦

腦下垂體呢

我上網睇

係咪要笑

細個正常人20cm

杏仁體 聽撚錯下體

最污糟

上次個首係can you see
今次係can you hear
都係譚嘉儀唱

我個海綿體比人大30%

d女好易溝

好似大陸台咁

得唐姨冇人溝

唐姨中意反

情緒無咁易波動

前題你要有呀旺同馬明咁型

Ali>>>>>>>>>>>唐姨

巴打咁快手

Kelly 對腳

張㬢雯幾撚高
對腳幾撚1正

所以醫療情節已經播放完畢
下個禮拜同樣時間請繼續收看白色強人第二季之n角戀

咁快中意咗人

做咩鬼證，督佢9up病情?

笑咗

即刻悶晒

可唔可以講多啲醫療

郭晉安講野係唔係有啲痴唎根

Terry

護士n95，醫生普通口罩，點解既

一定係唐姨馬明互冧，ali冧馬明，唐姨ail反面後和好，唐姨同馬明一齊，ail懶瀟灑開明去外國做/讀書

仲高過ali...痴撚線...有錢一定要玩佢

terry溝到女

terry黎切腦瘤

Terry 記住唔好熄咗人地既氧氣供應

terry仲係成個白痴仔咁

個個認得terry但唔認得個女

terry做咩角色都好似弱智

Terry有愛滋

Terry做咩角色都係terry

n95 會吸返自己d二氧化碳 咁勁 帶住開工

愛滋

林雪？

屌terry係呢到講野都懵懵下好可愛

今集應該係最多病人出事嘅一集
因為有terry

Terry 被anita惹左hiv

HIV

陳靖雲關,戴住口罩睇唔清

頂

Terry 有aids? 屌你，又搞垃圾清又玩潘金蓮，唔怪得乃野

切完變返傻仔

Terry 飾演 Terry

個病人係咪愛回家羊羊

Terry有愛滋呀

點都揀ali啦，唐姨都娶過啦，ali索好多

好似都有做愛回家
工業條靚

垃圾清照計唔會有野wo...最多都係anita姐

馬明唔係似冧Ali咩

Rip terry

肯定係Anita唔知喺邊度嘢返黎

乜都叫人做 醫生自己唔識開？

開咩？

真馬明應該冧Ali,唐明似冧唐姨

屌

terry中場2秒騎劫左個post

爸爸 醫生話我呢 可能有愛滋呀

快到推po

叫啲o靚拎consent 睇result

佢係consultant呀

咪惹到我垃圾清dllm

咁又點

第一集唐姨啲女神光就知唔會冧ail

委員又會知

三人行

個中分頭做乜鳩

已經唔記得咗fyy
無嗰時果欄晚晚J住佢出場

我冇睇第一集
啱啱睇左啲以為馬明想溝Ali

嚴緊嗰頭

點解著返唐立言套衫

老公唔好阻住我同yt 開房

同朱朱扑野

上房

consultant 搵人做好正常

呀旺一定有同朱智賢扑野

丢落...

朱朱係邊個條女？定係二穴中出

唐姨唔知點解做極都唔似女主角

開個google比佢咪得

啲醫生唔病，個劇情會前進唔到

唔識用Google translate 咩

朱朱呢d串77咁覺得自己好smart
應該係最後被人害到雞毛鴨血嗰d

聰明d咩?

屌 咁不如開翻譯開地圖

比個人佢
叫佢指邊度唔舒服好過啦

馬明share 嗰首歌應該係因為睇完手術片覺得ali係心臟手術高手，明白首歌講嗰d咩咩心跳，點知人地以為係追佢用

反送中反送中

大屠殺啦

HA本身有書仔有制度處理外語

痴線佬係出面

好想睇癲佬發癲

唐姨

我要唱歌

感謝感謝
咁我唔重溫第一集了

terry生愛滋

breast? you are pointing breast?

j左

呢條友又殺細路

裸泳

我們與惡的距離？

勁哄勁哄

對答咁正常

我們與惡的距離

當身體不見有傷 呼吸心跳一樣
以後剩餘自己 所以自強
若還是愛你 難道算妄想
未眠是漆黑到天亮~~~

jerjer

兩句幾有用

細佬都無傷人

咁撞一下會唔會係咁

真係痴線嗰啲 先至會話自己唔係痴線

Wiki同我講張㬢雯1.75高

羅泳嫻

痴線佬

癲佬演得好好

VVD有米九

好撚似

癲佬正傳

唐姨幾好j

條女咁都唔洗死

拖入房....

Cool實個吓

御用癲佬

激嬲痴線佬

死癲佬唔好呀

唔好呀

FBI

唔唔俾我唱 殺哂你地

好似

d小朋友唔喊既

好撚不安

點解你會預先知

好恐怖

真人真事

成個畫面好好笑

個癲佬好好戲

d小朋友點演戲

祼泳

預告

香港以前有發生過

大是大非既時候就唔好出呢種post啦
麻煩大家唔好再留言或者俾正負評

真人真事黎

準備被人投訴啦

係邊一單

嚇撚死人咩
會唔會有人抗訴

嚇撚到班細路

應該係致敬

好撚正見過真人好撚正

老師勁正

好撚正

跟住係咪冇下文

d小朋友分分鐘有陰影
佢地撚識咩叫演戲咩

對d痴線佬
只有比佢更痴線

但係會賴野

紅衫個miss好正

今集好撚不安

啲小朋友會唔會有心理陰影

啲細路似真係嚇親

大B哥哥

打咗個冷震

viutv教畜真係好睇

嚇撚死

真喊

認同 香港有60萬以上精神病人士 應該全部處死

包括輕微症狀嗰啲

佢成日都做開痴線 好懷疑佢本身係咪有白卡

元州村

香港最多On9投訴撚 一定有人投訴

岩呀

波台手足黎

咁似馬車

安安幼稚園

以前睇癲佬正傳都好震撼
特別係最後梁朝偉果到

就算知拍戲，啲小朋友都實嚇死發惡夢

中間張相個小朋友 百份百真心嚇親

細路女真喊

成班小朋友抵拎最佳配角 夠真實

劉馬車

有個驚到喊

有殺冇賠 有殺冇賠

好擔心佢地有陰影

大把出返黎住緊公屋

個細路女交足戲

咁傳染病個d呢

應該真驚

啱啱幼稚園嗰幕有咩目的？

中間最前

可能真驚

所以psycho pass呢套野入面個系統我好buy，check犯罪系數，高過某個數 就要拉/要殺

1982 年 元州邨 安安幼稚園
不安, 想知嘅 自己 google la

推post用

第一張

其中一個係護士個女

流住血笑到咁變態實嚇親喇

我覺得朱自賢講對白窒下窒下咁，生硬又唔自然，真係要多加練習

應該會送去佢地個醫院
正路來講
當重大事故

係，仲叫社會包容

有蔡康年都唔搵佢做顛佬？

個護士又唔係重要角色

真人真事
我記得有幾個幼稚園小朋友死咗

yoko 憎真係好樣衰
佢老公係老闆?
啲廣告晚晚播

間幼稚園金巴 好好保安 點會有人入到黎

Sp?

一講就有佢，做緊朱智腎下屬

肯定有扑過野

乜結左婚

頭部中槍

咁得閒一齊睇電視

九龍糖幼稚園關深圳醫院咩事

咪係囉 成間幼稚園得3個staff ?

成班醫生睇電視

成班咁得閒睇新聞

係有個小朋友成個心跌左出嚟

On9
電視新聞仲快過救護車？

老娘嚇大 未撚驚過

係西營盤

又可以咁悠閒飲嘢

仲睇cctvb, 就係你班仆街養到cctvb 咁肥

公院啲醫生咁得閒, 成日得閒一齊睇電視, 一齊去canteen?
唔怪得平時成日唔見人啦

有報紙話, 有人幫D 細路執返D 腸內臟入去

好似仲專登打散佢地，唔會畀佢地住埋同一個邨

唔係搵老豆進步左架啦

成班醫生咁得閒睇電視
同埋使唔使睇電視先知會病人送過落呀
正常應該有通報機制有應變架啦

j 左唐姨 sor

睇返死4個 另外兩個佢老母同個妹

射得多唔多？

功夫妹好大波

走啦，無謂嘈，睇都唔代表咩，你喺到講都唔會說服到人

汪姑娘咁老，個女先幼稚園?

仆街啦

有個廣告有胡囧囧 , 鄺文珣抱住個B既又係有佢份

佢個女讀幼稚園？唔係啊，孫嚟架

江kaman老咗係咪潘芳芳咁樣

89/64

有啲做緊政府工

張曦雯真係好撚7正

頭先啲背景音樂好似瘟疫公司

型過明星

係定唔係啫

咪係 唔睇又唔覺得特別卓見

dr x 快d黎救人

所以咪喊到仆街
死咗就生唔到

醫龍咁撚樣

BP89/64

救人喇仲chok

晤只一鑊

做乜鳩出動

行cat walk咩

Code blue

無啦

搵個阿頭做
你話重唔重

好彩識人，唔係隨便畀是但一個醫生處理

佢之前受訪問，話而家主力做財經主持，監製要求佢維持專業形象，唔好做變態神經角色。

屌即刻眼濕濕

很清楚他的本領

老蚌生珠

香港媽媽

馬明個角色好啱佢

人地型，但佢地好大陣柒味

痴線 背後有光

Siu la sing 五歲小朋友89/64 失血過多

正常人住劏房，痴線佬住公屋

好似啲戰隊去變身

副院長講野咁爆

雲迪克

Blood pressure

淆哂底

急症室冇實q冇警犬㗎咩

痴線劇情

點賣去大陸播

YT始終好珍惜每一條生命

厚黑學

射左

真係動小朋友

屌黑警阻住條路

出動哂成個部門最勁既人

認真一問:生理鹽水用途係乜?
消毒?

好真

明明痴線先係佢形象

無註院警察？
去哂金鐘？

兒童色情

女仔露點

呢到做得幾真

d血好假

唔知大陸

吉支野落去 插入去

竟然無blur

老母識人就搵到個主管親自做 , 其他人就求其搵人搞

明成北仲靚過仁安...

e套野好踩界

30年前真係有精神病人斬幼稚園學生

Ban

上水wo

現實中大把 喺急症室捕住有冇示威者嚟求醫

歌名!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

停係到做咩

完

邊個心邪邊個就係鬼！

冇

咁撚緊張係到談情

救人啦 仲講

又譚嘉儀

最尾仲要出多次

lonely

SHIT

有有今集精彩情節cap圖？

唐明都冇把握？？

好不安

真係播得？

片尾曲呢

無

陳秀珠咁既樣

嗱 前一幕, 我無 cap 呀

無咗hana片尾曲

反了反了

咁好聽概 邊個唱

圖呢

等kfc...

有無人好鐘意睇馬明做戲
佢d演技好舒服
無signal wong同雪雪雪果種真係做緊戲既感覺

一cap就

睇到好心up
真人真事，好沈重

oh

講係咁講 之後我覺得會冇事

套野有冇出家長指引？
我咁啱睇到啲幕個時冇
係咪痴線？
細路睇到 精神病康復者睇到會點？

真架咩

一定Cap黎自己睇

tvb欠佢一個視帝

用血輾壓8964

安安幼稚園 80年代

真

救返都應該成身都係疤痕

就算佢地唔睇電視 上youtube都應該睇過劉馬車

谷高BP

仆街 聽電話

真 你搵返安安幼稚園應該搵到

我諗一定有唔少學生睇緊

得五歲唔係咁易
再加上同佢講冇把握而成功比講有把握之後失敗好

咁咩犯罪情節都唔洗拍啦

血腥鎮壓

秦沛既有殺冇賠， 就係呢件事 衍生出黎

單 真人真事應該呢度在坐好多都唔知

Can you hear

馬子仁又屌靚湯

我記得真實裡面係救唔返
唔知會唔會還原

周柏豪扮醫生應該都唔錯

永遠都作最壞打算係啱嘅

82年 差唔多40年

頭先片尾曲

如果這樣生活[粵]

癲佬正傳幾好睇

仆佢個街又翻食

真㗎
1982年元州村幼稚園殺人案
最後有幼稚園小朋友死咗
痴線佬老母同個妹都被痴線佬斬死

聽我父母講，好似話呢單案之後
全香港幼稚園上課期間會鎖大門
驚有陌生人入來，唔知做乜

想知有冇跟足程序播姐 冇話唔得
電影都有分級制啦

呀!!!!!!!!!!!!!!止血鉗呀!!!!!!!!!!!!!

似住係人前妻咁多野問

又唔係上司
自己係急症，咁得閒

正
今晚洪仔

最後一幕 播d激烈d既音樂唔係仲好咩
係到播情歌

不過套野頭5集算幾好睇

其實想問睇劇時多唔多人留意到呢一“點”
我一直喺度睇啲血同過程假唔假 唔係上連登睇都意識唔到

最唔掂

講真套野唔錯

所以男人一定要練大隻，突發事件可制服敵人

我miss咗

有出PG家長指引o既

果陣就係開左大門
隔離間嘉靈小學都差啲出事

唐姨依套都正常D

嗰陣睇完癲佬正傳個心沉咗一日
秦沛周潤發梁朝偉全部都好好戲

你真係要做呢個手術?如果係咁,唔好加我個名上去,因為

當年冇呢種危機意識
血的教訓

馮淬帆最後

首歌好難聽，仲要勁似廣東話直譯咁

tvb算好 無影斬人

點出街

初頭估佢唔會 個miss點

原來係鐵探發瘟

諗唔明點解會唔鎖門 先唔講有無痴線佬，開大門唔驚小朋友走岀去？

其實如果唔係驚師奶投訴

真係可以再拍激d

第一次見到割頸既噴血方向係正確既

舊時屋企都開大門啦

又要等到星期一先有得睇

希望真係有
因為印象中細個睇電視係唔知左定右上角keep住有

一黎小朋友好難配合到咁覆雜演技，二黎小朋友家長都唔會同意拍埋吉落去，點知會唔會影響心智

唔緊要 星期六日都好多節目

星期六睇明珠台/viutv啦

開門果個 累死

星期日記得去遊行呀

呢幾日追返哂1至4集先 前幾日完全冇心情睇
有返啲真人真事case 突然覺得幾有共鳴

其實你tvb邊個部門 起一起你底 比你嚇親

依套野揀錯時間播

唔洗驚

醫龍

廣播事務管理局好似有條例唔可以拍得太過暴力、血腥

咁都認到陳靖

ali禁到標血

i feel lonely...

私家樓豪宅一樣有架
真心 有病就食藥啦

亀又打頭

精神病人之所以係痴線
就係脅持咗羅詠嫻都唔姦卻走去斬細路

食屎啦馬子仁

同打手開post講佢兩個

搵舊屎同馬明比

淺

失驚無神比人捅一刀
除非你係ca

Diu 有聲

朗尼

link
之後爾東昇出左套癲佬正傳講精神病人

睇到概 有防避 條仔做開文職梗係無我咁好身手

其實佢哋有啲係想融入番社會正常打工，但現時科技下既精神科藥物食咗係會好疲倦，有啲人食咗直情疲倦到做唔到野，所以有人就因此唔再食藥。

你網絡打手咋
以為自己係劈刀個d打手呀？

你知得太少

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

秦沛有殺無賠張jpg就係來自呢癲佬正傳，今次編劇一嚟已經用兩個老師瞓低去形做恐怖氣氛，都算踩界踩得好盡

點解呢套神劇咁多負皮

負皮我比既

比開post個個

追住我黎打

恭喜取得階段性勝利

而家仲危險過前幾日

why

暫緩 =/= 撒回

咁唔代表危過之前

點考ao ga

牙天系ao?

hugo真係好似d職場上見到嗰d老屎忽中高層
明哲保身
唔想工作影響家庭/私人時間
好唔鍾意教新人

睇錯 原天無啦啦插咀

睇得電腦太多啦打手

之前全港各階層各政治光譜差不多連成一線反修例
於是勇武派衝擊警方防線，大家都理解及支持
而家林鄭一退（亦可能係緩兵之計）
大家嘅目標就出現分歧
亦有路線之爭
唔會咁齊心
如果明天勇武派繼續衝擊（啲連遊行都唔會出現嘅勇武派KOL而家繼續鼓勵緊衝）
民意可能出現大逆轉
釋放被捕示威者嘅機會亦變得更無可能發生

以下係我分析

韓國瑜賣咗台 習將會不費一兵一卒收復台灣嚟鎮住反對聲音 而家成個局俾林鄭破咗 貿易戰又唔夠美國打 習近平個位都坐唔穩了

Sorry，頭先去咗更新人士中心參加活動

唐E 問 馬國明
有冇把握嗰幕幾好戲

唔信算數

你講野似林鄭 無重

點。同埋分析都唔岩

元州邨

星期日檔案係唔係間接宣傳？

宣傳咩?

講下笑謝
講護士，但係中間的確有依套嘢嘅廣告

有廣告有幾奇

咁連登應該會少咗好多人

唔敢推

推緊wo

唔打散嘅話
比成班痴線佬係屋邨聚埋一齊咪仲麻煩

醫改方案以後都唔關我事呀

又快過你

小敏得5歲
佢老母幾大

驅魔人

ali真係當自己dept head

正常

似啲網友自製cp MV

the accountant

兩個勁人討論 本身應該好正

但郭同馬 做唔到呢個效果

好冷靜

家寶

又lonely

諗起法證bobby同林文龍

本身係沈大師做

入人房唔識敲門

真醫畜

fyy做遞野

冇scrub nurse 咩？

熄電話啦屌

韋家雄真係好做到老屎忽個神韻出黎

丢狗左佢個電話佢

專心d啦

因為嫁人所以唔做？

專心啲啦

手術室可以帶電話入去架？

個編劇係咪ON9架

你踢緊波都唔會聽電話啦下話

會唔會係助養

沈大師硬係有啲唔討好，依加咁好啲

屌咩沈大師換潘芳芳

有人打黎咪會

thx

幾年前咪有單野手術室用電話既

之前播住歌做手術添啦

垃圾tvb

播住歌唔等於帶電話丫

今日爆果單野可以拍下輯

咪就係要寫到韋家雄係有問題嘅醫生囉

ok ga
有時都會call做緊手術既醫生

手術刺穿腸 被興訟索償
手機醫生遭病人控疏忽
2002-05-03

【本報訊】外科醫生董曉明被病人投訴進行手術時講手提電話，醫務委員會於去年四月雖裁定醫生專業失當不成立，但涉案需要進行補腸手術之的士司機病人，昨入稟高等法院控告醫生及瑪麗醫院醫療疏忽，向醫生及醫院管理局索取賠償。
原訴人為鍾熾昌，四十七歲，被告為醫生董曉明及醫院管理局。鍾熾昌昨回覆本報查詢時表示，並非因不滿醫委會的裁決而入稟索償，而是經法律顧問研究，認為案件可以興訟要求賠償，但有關賠償金額目前仍在釐定中。

內部聆訊裁定失當
鍾熾昌於九四年間因大便出血，到西營盤專科診所求醫，其後由主診的董曉明醫生建議，於九九年五月十三日在瑪麗醫院進行大腸內窺鏡檢查，結果分別在盲腸、乙狀結腸及結腸曲合共發現三粒瘜肉，並即時進行切除手術。
但手術期間，病人發現醫生先後以免提式裝置傾談電話，其中一次更談及購買車輛。及至當晚病人因肚痛入院，發現腸道被刺穿引起腹膜炎，須進行補腸手術。瑪麗醫院於○○年三月曾召開內部人事紀律聆訊，裁定董醫生行為失當，判罰五年不獲加薪和升級。
案件編號：HCPI349/2002

屌

講到個老婆係怨婦咁都唔係咁ON9掛

八婆香港

我諗唔係個個手術都咁難做咁緊逼嘅

小手術應該ok

你係最大個粒咪得

有無睇單車旅遊團 唔錯 係車速慢d

porn tonight 個格真係似d大粒佬做完野
拎黎扑幾劑出氣的高質秘書

我有本事借到你錢
點解我要還

德仔

漏左個鉗係裡面姐

alin好平

Ali濕晒

杯咖啡可以熱30分鐘

咁多人請馬明飲咖啡

條友咪屌左佢老婆幾句再收線 有咩問題

唐嬸做急症室醫生咁得閒食花生

單以一個醫生黎講
yt真係好唔話得

TBB既醫療劇入面D醫生一向好得閒
個個都唔使做咁樣

係咪幫外星人做手術所以咁神秘

關羽溫酒斬華雄

發洩係病人度

邊有呢

佢AC

功夫妹+垃圾清

除咗看台仲有場外大電視⋯⋯

fyy正義拎

篤佢

fyy好睇hugo唔順眼

仲睇TVB
我屌你老母

真係得做戲d 手術室先會咁靚

Ali d 馬黎 Hugo好憎ali

個個都去說服，淨係唔說服最難搞嗰個

手術室有其他人
咁上次馬明做手術話ali係主刀又得嘅

建議你block樓主，冇眼屎乾淨盲，唔想嘈

可能遲d又有icac劇情

白你老母閪

一定係咁
臨尾先奶野

50j啦

死了

電壞個心架

有D眼濕濕

唔使多謝我㗎 我食花生咋嘛

HUGO

小狼女mode

Fyy篤灰

FYY D眼神

幾十秒好似

後果最多咪死

啲皮膚好差

fyy特寫面D粒粒出哂來

fyy

咁有1主2副
你2個副齋花生

Fyy 額頭d粒粒

Fyy

兩個啲戲

你趕定唔趕

Fyy 呢d正義撚最黑人憎

白色強人4

fyy係火爆撚

咁真係hugo有錯喎

係囉 攪事

究竟一個醫生一日要飲幾多杯咖啡

汽水機個icon係支付寶

老豆課晒金都即刻升唔到顧問醫生

準備升

。

ALIN個樣好淫

呢d情況做正義撚冇問題